陳奕迅首明年今日究竟係點唱？

若這一刻我竟嚴重痴呆 根本不需要被愛
永遠在床上發（ ）餘生都不會再悲哀

我由細到大都好鐘意Eason，差唔多佢首首歌都識背。
但早排發現明年今日嘅歌詞，竟然同我認知嘅唔同。
近年聽返所有版本，Eason都係將（呆）字唱做（夢）字，咁其實大家以前係聽到咩字。

：呆，由以前開始都係呆。
：自己聽錯話地硬，根本係夢。

咪撚on9 啦

我好記得係「永遠在床上發呆 餘生都不會再悲哀」

上一句咪有個呆字

用口唱，用聲帶發聲

夢

孟德拉效應

我知，但問咗身邊好多人，佢哋印象中都係唱呆字

由細聽到大都係夢

我問班九十後就話印象係呆 ，問班00後就話夢

曼拉德效應

啱啱走去聽一次，係夢，但好細聲

唔係話引戰，因為連登有愛，想聽各位意見。

近年版本的確係夢，但我好細個記得youtube上有一個版本係單車+明年今日。Eason是最尾講咗句：今晩我一定瞓唔著。果個版本係唱呆字，Btw magicblue高質

你老母臭閪我就90後既
屌你個閪首歌一出我聽撚到而家都係聽到夢 我由細個跟我老母唱酒樓k唱撚到而家都係見撚到個mon寫個夢字
屌你個閪你班戇鳩仔戇柒鳩鳩記撚錯就話登加拉效應
我問你 你有冇認真睇過份詞
定係聽到個音好似呆就話係呆
前句已經係用呆 後句仲用呆你估林夕真係咁詞窮？第三句用夢特撚登唔押你前句韻 下句再用番哀押番
pre-chorus轉韻 成個流程好流暢 聽落唔會好似吟詩數白欖
廿年後敗係你班戇鳩孟加拉效應仔身上 哀哉。。。。

即係live啦
咁你知唔知eason唱live成日唱錯歌詞呀

由頭到尾都冇提過曼德拉，只係想知道有冇人同我一樣聽錯係個呆字。的而且確，Eason唱夢字係事實。

係live，但係呆字版本都冇可能完全絕跡

咪傻啦

呆都唔啱音

樓主個撚樣就真係發緊呆

屌得好
利申90後 一定係夢

愛你老母

姣字呀
樓主識唔識架

由頭到尾都聽係 夢
無呆

80後